復3點解無蟻俠

蟻俠巨大化應該可以一拳打死thano 佢去左邊度？

有一句帶過左
佢自願被軟禁

因為主角係留返最後先壓軸登場 即係下一集

高汁po

一直係度
太細睇唔到